# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Dehao Wu <wudehao2000@163.com>, 2024.
# Faer Yili <yilifaer@gmail.com>, 2024.
# SAM_FPS <sam_fps@163.com>, 2024.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2024, 2025.
# Karl Yin <yinxiangbo@me.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA Fleet Finder 2.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-fleetfinder/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 20:14+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-27 04:17+0000\n"
"Last-Translator: Karl Yin <yinxiangbo@me.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-fleetfinder/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"

#: fleetfinder/__init__.py:10 fleetfinder/models.py:24
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/base.html:7
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/base.html:11
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/create-fleet.html:7
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/edit-fleet.html:7
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:7
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:7
msgid "Fleet Finder"
msgstr "舰队搜寻器"

#: fleetfinder/models.py:28
msgid "Can access the Fleet Finder app"
msgstr "可以访问舰队搜寻器应用程序"

#: fleetfinder/models.py:44
msgid "FC is not in the registered fleet anymore or fleet is no longer available."
msgstr "舰队指挥官不在已注册的舰队中或舰队不再可用。"

#: fleetfinder/models.py:46
msgid "Registered fleet seems to be no longer available."
msgstr "已登记的舰队似乎不再可用。"

#: fleetfinder/models.py:47
msgid "FC is no longer the fleet boss."
msgstr "舰队指挥官不再是舰队统帅。"

#: fleetfinder/models.py:48
msgid "FC switched to another fleet."
msgstr "舰队指挥官转到了另一个舰队。"

#: fleetfinder/models.py:51 fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:20
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:10
msgid "Fleet name"
msgstr "舰队名字"

#: fleetfinder/models.py:59 fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:19
msgid "Fleet commander"
msgstr "舰队指挥官"

#: fleetfinder/models.py:61
msgid "Creation date and time"
msgstr "创建日期和时间"

#: fleetfinder/models.py:62
msgid "Fleet MOTD"
msgstr "舰队置顶信息"

#: fleetfinder/models.py:63
msgid "Free move"
msgstr "自由移动"

#: fleetfinder/models.py:69
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:32
msgid "Only selected groups will have access to the fleet. If no groups are selected the fleet will be available to all who have access to this module."
msgstr "只有选定的群组才能进入舰队。如果没有选择群组，舰队将对所有访问此模块的人可用。"

#: fleetfinder/models.py:73
msgid "Group restrictions"
msgstr "组别限制"

#: fleetfinder/models.py:81
msgid "Last ESI error"
msgstr "上一次ESI错误"

#: fleetfinder/models.py:85
msgid "Last ESI error time"
msgstr "最后一次ESI错误时间"

#: fleetfinder/models.py:88
msgid "ESI error count"
msgstr "ESI错误计数"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/create-fleet.html:6
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/create-fleet.html:14
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/header/header-nav-right.html:4
msgid "Create fleet"
msgstr "创建舰队"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:10
msgid "Fleets available to you"
msgstr "您有权访问的舰队"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:21
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:22
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/edit-fleet.html:6
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/edit-fleet.html:14
msgid "Edit fleet"
msgstr "编辑舰队"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:7
msgid "Fleet details"
msgstr "舰队细节"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:20
msgid "Fleet composition"
msgstr "舰队组成"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:29
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:55
msgid "Ship class"
msgstr "舰船等级"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:30
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:45
msgid "Fleet members"
msgstr "舰队成员"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:54
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:56
msgid "System"
msgstr "星系"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:57
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:80
#, fuzzy
#| msgid "Fleet members"
msgid "Fleet boss"
msgstr "舰队成员"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:81
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:10
msgid "Kick member from fleet"
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:82
msgid "An unknown error occurred."
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:6 fleetfinder/views.py:194
msgid "Join fleet"
msgstr "加入舰队"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:14
msgid "Fleet invitation"
msgstr "舰队邀请"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:22
msgid "Please ensure you don't have any CSPA charges set on your characters, as this will prevent fleet invites from being sent."
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Select the characters to invite"
msgid "You can select multiple characters to invite them all at once."
msgstr "选择要邀请的角色"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:28
msgid "The selected characters will receive a fleet invite in-game, which they can accept to join the fleet."
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Select the characters to invite"
msgid "Please select the characters you want to invite:"
msgstr "选择要邀请的角色"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:45
msgid "Send fleet invites"
msgstr "发送舰队邀请"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:13
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:18
msgid "Are you sure you want to kick this member from the fleet?"
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:27
msgid "Error"
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:36
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:41
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:15
msgid "Select groups"
msgstr "选择群组"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:46
msgid "Enable free move"
msgstr "允许自由行动"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:49
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "您想帮助将此应用程序翻译成您的母语或改进现有的翻译吗?"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "加入我们的翻译团队吧！"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/header/header-nav-left.html:6
msgid "Available fleets"
msgstr "可用的舰队"

#: fleetfinder/views.py:205
msgid "View fleet details"
msgstr "查看船队详情"

#: fleetfinder/views.py:211
msgid "Edit fleet advert"
msgstr "编辑舰队宣传信息"

#: fleetfinder/views.py:256
#, python-brace-format
msgid "<h4>Error!</h4><p>There was an error creating the fleet: {error_detail}</p>"
msgstr "<h4>错误!</h4><p>当创建舰队时ESI返回如下错误:{esi_error_message}</p>"

#: fleetfinder/views.py:296 fleetfinder/views.py:493
msgid "<h4>Error!</h4><p>Fleet does not exist or is no longer available.</p>"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:454
#, python-brace-format
msgid "<h4>Error!</h4><p>ESI returned the following error: {esi_error}</p>"
msgstr "<h4>错误!</h4><p>ESI返回如下错误:{esi_error}</p>"

#: fleetfinder/views.py:465
#, python-brace-format
msgid "<h4>Error!</h4><p>There was an error creating the fleet: {ex}</p>"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:530
#, python-brace-format
msgid "Fleet with ID {fleet_id} does not exist."
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:541
#, python-brace-format
msgid "Error retrieving fleet composition: {ex}"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:577
msgid "Method not allowed"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:588
msgid "Member ID required"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:609
msgid "Fleet not found"
msgstr "舰队没有找到"

#: fleetfinder/views.py:614
msgid "Invalid request data"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:620
msgid "Member not found in fleet"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:629
#, python-brace-format
msgid "An ESI error occurred: {ex}"
msgstr ""

#, python-brace-format
#~ msgid "Fleet Finder v{__version__}"
#~ msgstr "舰队搜寻器v{__version__}"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "细节"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "切换导航"
